馬修斯把華盛頓州的亞基馬山谷稱為“雷尼爾山陰影下的沙漠”。作物的環境如何影響食物的氣味和味道|卡羅琳·比恩斯| 2020年9月10日|科學新聞
到了三月底，滑雪季通常會如火如荼，旅館空無一人，街道空無一人。瑞士滑雪勝地如何被傷寒肆虐並倖存下來| Daniel Malloy | 2020年9月9日| Ozy
很難錯過在這條路線南面的內華達州沙漠中部出現的尖峰起伏的山峰。27次史詩般的旅行將立即開始規劃|編輯| 2020年9月8日|外部在線
州政府官員還沒有解除允許他們在室內開門的禁令，所以他們決定在室外——沙漠中進行操作。清潔、精瘦、普通的機器：5個超級新冠安全健身房| Joshua Eferighe | 2020年8月28日| Ozy
地球被認為出生在一個星際沙漠中，離太陽太近，水冰無法生存。地球的構造塊可能比以前想象的含水量多得多|克里斯托弗·克羅克特| 2020年8月27日|科學新聞
在亞利桑那州熾熱的沙漠裡，一切正常，家庭生活，安逸。李·馬文的自由帷幔微笑背後的故事|羅伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野獸
沙漠高爾夫是憤怒的小鳥昇華為其最純粹的本質。《沙漠高爾夫》是現代藝術中的“憤怒的小鳥”| Alec Kubas Meyer | 2015年1月2日| DAILY BEAST
沙漠高爾夫遊戲相當於把電視放在背景上。《沙漠高爾夫》是現代藝術中的“憤怒的小鳥”| Alec Kubas Meyer | 2015年1月2日| DAILY BEAST
如果生活遇到阻礙，沙漠高爾夫完全可以理解。《沙漠高爾夫》是現代藝術中的“憤怒的小鳥”| Alec Kubas Meyer | 2015年1月2日| DAILY BEAST
但是一個廣告支持的沙漠高爾夫是不可能的。《沙漠高爾夫》是現代藝術中的“憤怒的小鳥”| Alec Kubas Meyer | 2015年1月2日| DAILY BEAST
當我們經過這片沙漠後，我們發現了幾個加里森保護商隊免受韃靼人的暴力。《魯濱遜漂流記》的生活和最令人驚訝的冒險故事，紐約，水手（1801）|丹尼爾·笛福
樹葉一動不動，河水悄無聲息地流過，黑暗的山丘像波浪一樣從遙遠的沙漠中升起。波浪|阿爾傑農·布萊克伍德
《聖弗朗西斯·澤維爾的一生》一書的作者斷言，“通過一次佈道，他在一個荒島上改變了一萬人的信仰。”《奇聞軼事與娛樂預算》一書|各種各樣的
直到聖靈從高處澆灌在我們身上。沙漠必如火炭，火炭必算為樹林。《聖經》，杜埃·萊姆斯版本，多種多樣
餐廳是為當地人的靈魂準備的，他們可以更方便地欣賞沙漠，而不是找到一頓美餐。邊境費|霍勒斯·布朗·費夫